{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_056875",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.yanolja.com/hotel/1000102607",
        "collectedDate": "2023-11-07",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "오송 H 호텔 세종시티"
    },
    "text": "Hホテル世宗シティは清州圏最大規模のホテルで、地下3階と地上15階に300室の客室を保有しています。 当ホテルはKTX五松駅、清州/西清州IC、清州国際空港に隣接して位置しており、国内および海外の利用客に便宜を提供しています。 宴会場は最大200人規模の国際行事、セミナー、家族行事などを開催できる空間で、韓国語での案内支援が可能です。 フロントは4階に位置しており、朝食食堂は月~土曜日のみ運営しております。 22時以降に入室するには事前連絡をするように案内されています。 駐車精算機は外部業者を利用し、5階からエレベーターや階段などの連絡通路には保安装置が設置されており、安全を保障します。 駐車情報を登録しないと払い戻しが難しいので注意が必要で、一部の中華料理店と朝食店は休業日があります。 レビューによると、Hホテルの世宗シティは清潔で高級感があり、良い評価を受けましたが、アメニティが足りないという意見もあります。 また、価格対比満足度は高いですが、予約時に推薦された部屋と最も安い部屋を割り当てられることもあるという言及もあります。 .",
    "QA": [
        {
            "question": "Hホテル世宗シティは何階建てですか？",
            "answer": "地下3階と地上15階です。"
        },
        {
            "question": "Hホテル世宗シティの客室数はいくつですか？",
            "answer": "300室です。"
        },
        {
            "question": "Hホテル世宗シティはどの駅や空港に隣接していますか？",
            "answer": "KTX五松駅、清州/西清州IC、清州国際空港に隣接しています。"
        },
        {
            "question": "Hホテル世宗シティの宴会場では何人までのイベントを開催できますか？",
            "answer": "最大200人までのイベントを開催できます。"
        },
        {
            "question": "Hホテル世宗シティのフロントは何階にありますか？",
            "answer": "4階に位置しています。"
        },
        {
            "question": "Hホテル世宗シティの朝食食堂は何曜日まで運営されていますか？",
            "answer": "月~土曜日まで運営されています。"
        },
        {
            "question": "Hホテル世宗シティの入室時間制限は何時ですか？",
            "answer": "22時以降に入室するには事前連絡をする必要があります。"
        },
        {
            "question": "Hホテル世宗シティの駐車精算機はどうやって利用するのですか？",
            "answer": "外部業者を利用しており、5階からエレベーターや階段などの連絡通路に保安装置が設置されています。"
        },
        {
            "question": "Hホテル世宗シティの駐車情報を登録しないと払い戻しはできないのですか？",
            "answer": "はい、駐車情報を登録しないと払い戻しは難しいです。"
        },
        {
            "question": "Hホテル世宗シティの中華料理店と朝食店は休業日があるのですか？",
            "answer": "一部の中華料理店と朝食店は休業日があります。"
        },
        {
            "question": "Hホテル世宗シティは清潔で高級感がありますか？",
            "answer": "はい、レビューによるとHホテル世宗シティは清潔で高級感があります。"
        },
        {
            "question": "Hホテル世宗シティの価格対比満足度はどうですか？",
            "answer": "価格対比満足度は高いです。"
        },
        {
            "question": "Hホテル世宗シティでは予約時に推薦された部屋と最も安い部屋が割り当てられることがありますか？",
            "answer": "はい、予約時に推薦された部屋と最も安い部屋が割り当てられることもあります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 347,
        "QA": 489
    }
}